大家點睇Ben Simmons依個球員

雖然依幾場d數據勁令仲贏波 但硬係覺得佢進攻永遠都係拋籃屈人身高睇到悶 想睇佢同字母哥對位 感覺字母可以守死佢

聯盟而家撚有人守到字母咩

文盲？
不過字母都差唔多守哂全nba

撚樣球員

啱啱個場咪柒左囉
仲大口氣過kd lbj
無人守到

琴日守前日 對雷霆 melo過晒佢成個身位再特登遠小小放籃佢照封板我呆搖左 果招melo絕技黎

琴日定前日*

射波廢撚到

靠運動能力既球員好快玩完

同意 d人依家吹到佢幾咁din 但老實講睇佢咁嘅打法遲早比人守死

睇數據係勁 但硬係覺佢水水地

字母哥臂展太長

我仲以為自己睇緊黑子

Same here 唔係針對佢 只不過睇完佢幾場highlight都係睇佢瘋狂拋籃

除左76人重有邊隊會比佢打keyball
佢唔控波只係個普通料

一個無射波嘅大前鋒 全職拋籃

一個字： 勁

Andrew Wiggins依期都唔弱

個球Goal Tending 但都係好癲

大隻有vision 練完射波波已經夠屈機

人地努力操屈運動機能又話人地好快無
高比屈技術到30幾歲咪又係無
咖哩仔屈三分又話無手感又係無
真係乜都你地講哂
識少少扮哂球評

應該咁講，太獨孤一味既球員好難成大器，起碼都要有番幾招傍身先會難以防守。字母哥果種身體質素都要練3分啦

獨沽一味

第一季黎講超晒班啦
打pg/point forward 個效果幾好
Key到波有防守有體能又同embiid夾到
都幾睇好佢(如果唔傷)
下限應該起碼有jalen rose 個level

karl malone 打到四十歲咪又係無